對消防道歉

頭先我睇完仔片太激動,情感上直接屌左消防
但多謝幾位巴打同我傾完,我依家為我頭先屌左消防而道歉
係依家我想呼籲!
認清目標，撤修例！
槍口對外，兄弟爬山，各自努力
不分化，不篤灰，不割蓆
自己香港自己救
認清敵人係林奠,係警犬

個人仲係好激動字都打錯

推，大家冷靜

推